林鄭真係好毒阿

加速接火棒遊戲啫

又唔關我地事

好似跳樓機咁，上得快上得高先跌得痛